買gaming notebook唔買desktop既原因？

見依家d gaming nb粒電打機用得一兩個鐘，重量又成3 4 5 6kg，又要煩散熱問題，又要另駁kb mouse…

唔通真係土地問題？

最少都砌部ITX

買部pc 唔好

一係想拎出街
一係想屋企放慳d位lo
其實兩個理由都好on9

真心唔明
去外國讀書想打機掛?

15.6“打機

有頭髮邊個想做熾哥

我都想整個30 寸mon打機

問題就係得床邊梳妝枱位
仲要用完就收番埋
唔可以長擺

唔用notebook可以點

主機放梳妝枱下，30"MON掛床尾牆上，坐係床頭加張枱放無線鍵盤滑鼠。

好提議
真係有d可行性